有冇人已經唔再愛KeiBB?😞😞😞😞

屌咁後生學人奶共

臭g

冇得騎豬上去騎總理